致一眾而家既高登仔

我講緊既係仲盲撐高登個班垃圾會員同打手
相信明智既巴打已經轉左會或者an機等轉會
個啲話而家高登好啲叫人死開個啲垃圾
唔理你係打手定真心
良心發現覺得高登垃圾想過檔既
靜雞雞過黎LIHKG然後扮無野個啲垃圾
醒目啲個名唔好改番一樣啊on9

新手留名～～以前係高登淨係做cdroom,宜家已經無上高登

明智
過檔唔串柒柒既巴打我地不嬲都好歡迎

林早洩死全家

見到啲垃圾話我地一個月就會過番去高登
睇下邊邊做死狗
見到高登而家d post真係得啖笑

已經冇上過高登

覺唔覺得高登班死忠奴性好重，又要屌又要繼續用

垃圾高登 屌你老母林早洩

佢地無得救 睇死班屌lihkg既垃圾見an機出左轉過黎